喺自己屋企食煙既人究竟諗緊乜？

食煙本身已經係一個on9既行為
但喺自己屋企食就真係on9中既on9

就算喺廚房開大抽油煙機食，d三手煙都會痴晒上d碗碟廚具度，你咪又係食返落肚，仲有廁所，明明係洗白白既地方，本應好乾淨好香，d煙又痴晒上d毛巾牙刷度，痴撚線

好喇廚房廁所都算，竟然有人會喺客廳/自己間房度食，呢班人係咪食到傻撚左？日日瞓既床坐既梳化薰到成間網吧咁，正常人點會頂得順？

落樓下食係咪真係咁難？

落街又話二手煙，翻屋企又三手煙。
睇嚟呢個post又有排嘈

D死煙鏟係自己屋企我理得佢食煙定食大麻啦，最緊要唔好噴D煙出窗。佢自已爽完，最終害返自己妻兒父母，天公地道丫，唔好周街害人累街坊

利申 煙民
但只會返放工喺街食
放假會盡量忍
喺屋企忍唔到就落樓下食
食好少，一個月最多都係四五包

開緊冷氣食煙又點

食煙既人都係垃圾賤種人渣,死不足惜

食煙好撚乞人憎

食煙食到咁辛苦不如唔好食
一日一包

食得煙點會在意呢d 野

利申：極討厭人吸煙

食煙真係低智既行為

我對面個呀叔日撚日對住我屋企噴煙,真係勁撚自私

去佢屋企門口點香

開窗隊個頭食呢咁

我返office工, 唔食煙時間好難過
但屋企隻乸又唔俾食, 有咩計
不過我地冇小朋友, 佢有時隻眼開隻眼閉
食還食只要唔好俾佢見到就得

我堂姐專登整間煲煙房

之前一日包半
屋企人無乜野 只要放返吸味香薰就得
利申係自己房食

樓主，同你一樣。不過我會係廚房對住何抽油煙機食，仲要拎開晒啲碗碗碟碟先食

知唔知咩叫三手煙...

搬黎搬去不如笠件t shirt踢對拖落樓下食啦
食完上黎洗個手洗個面long下口d煙味都無左七八成

隔離鄰舍食煙係都要坐晒門咁食，次次都傳去我屋企，搞到我一定要閂門去避你，遲啲心情差又撞正佢食煙真係屌撚柒佢 食煙根本係自私嘅行為，講乜撚減壓型就假，生要累人死要累街坊

啲死煙鏟點會知咩係三手煙呀 二手煙已經夠慘，仲要再食三手煙，多撚謝晒喎

腦殘

同條女搞完係咪要落樓食事後煙

ho ball ching